<resources>
    <string name="app_name">Проверка знаний механиков</string>
    <string name="question1">
        №1.  Схождение колес это:"""
        1. Разница в расстоянии между бортами ободьев колес перед мостом и позади его при нахождении колес в положении "прямо вперёд".
        2. Разница по высоте между осями колес переднего и заднего мостов.
        3. Разница в градусах между бортами ободьев колес перед мостом и позади его при движении в повороте.</string>
    <string name="question2">№2.  Развал колёс это:"""
   1. Расстояние между поверхностью колеса и перпендикуляром к плоскости дорожного полотна когда колёса находятся в положении "прямо вперёд".
   2. Угол между плоскостью колеса и перпендикуляром к плоскости дорожного полотна когда колёса находятся в положении "прямо вперёд".
   3. Расстояние между поверхностью колеса и перпендикуляром к плоскости дорожного полотна когда колёса находятся в повороте.</string>
    <string name="question3">№3.  Избыточная поворачиваемость проявляется в тех случаях, когда:"""
   1. задняя часть автомобиля имеет тенденцию отклоняться к внешнему радиусу поворота больше, чем передняя часть.
   2. передняя часть автомобиля имеет тенденцию отклоняться к внешнему радиусу поворота больше, чем задняя часть.
   3. задняя часть автомобиля имеет тенденцию отклоняться к внутреннему радиусу поворота больше, чем передняя часть.</string>
    <string name="question4">№4.  Недостаточная поворачиваемость проявляется в тех случаях, когда:"""
   1. при движении на повороте угол бокового увода явно меньше на передней оси чем на задней.
   2. при движении на повороте угол бокового увода явно больше на передней оси чем на задней.
   3. при движении на повороте угол бокового увода явно больше на задней оси чем на передней.</string>
    <string name="question5">№5.  Какой амортизатор конструктивно нельзя устанавливать на автомобиле штоком вниз? :"""
   1. Однотрубный телескопический амортизатор.
   2. Двухтрубный телескопический амортизатор.
   3.Оба варианта.</string>
    <string name="button1">1</string>
    <string name="button2">2</string>
    <string name="button3">3</string>
    <string name="next_button">следующий вопрос</string>
    <string name="correct_toast">Правильно!</string>
    <string name="incorrect_toast">Неправильно!</string>
    <string name="send_mail_button">Проверить результат</string>
    <string name="cheater_button">Подсказки</string>
    <string name="openMailButton">ОТПРАВИТЬ РЕЗУЛЬТАТ</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="chooseNameButton">Выберите свою фамилию из списка</string>
</resources>
